點解無人整隻「等身大手足抱枕」出來賣？

無理由今時今日咁多文宣、工藝品
都唔見市面、甚至黃經圈有一隻「手足抱枕」

就好似咁

事關手足係未來香港國既「核心階層（핵심계층）」
我地視佢地爲道路、爲真理、爲生命
需要你無私既關愛關懷和愛護
計正應該要有件手足象徵可以咁擺係你床頭

無論你既性別、性向、性癖爲何
如果你視佢如珍寶
你肯定會想攬住佢來訓

簡單D講
係將一隻等身大、性別中立既black block「衝衝子」畫上一塊抱枕套